Процес виходу із системи

@startuml
:Вихід з системи;
:запит на сервер>

if( відповідь прийшла із сервера) then (yes)
if(підтвердження виходу з системи)then (yes)
:вихід із системи;

else(no)

:повернення у меню;
endif
else(no)

:вивід повідомлення про збій<


endif



stop
@enduml